[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (385) 個個把聲都好J

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

LM

仲回味緊

個個都話生日

我仲未同你玩過

啱啱奶醬第一場
但你入緊戈陣個島就炸咗

lm

Miss哂大家唱生日歌

支持剛巴 肥絲 唱多次

Happy Birthday 奶醬B

做咩咁灰

剛巴唱歌好正

咁都比我sip到入去

要求剛巴同肥絲日日唱俾動森入面生日嘅小動物聽

得你有正面

下次叫佢直接唱歌唔洗等生日

日日唱比自己聽

喂 早晨阿
Happy birthday to you

頂有聲

要求停止再追擊我

我都喺提早十個月

咁今日大家個個都生日
啱啱果兩首就送晒比大家啦

係咪冇緣

唔喺我唔喺今日生日

唔通我地真喺注定..

溫泉整好了

有咩玩

冇 坐下咁

有冇洗腳位

來睇咪知

你唔係瞓啦咩依加

聽完剛巴唱歌爽到訓唔著

你開島我就入

聽日先 要訓

渣ga

渣ys

我呢

Lm

召喚奶醬！！！訓左未

你都無出聲

dllm 死狐狸

Ninji 🇪🇺🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🇬🇮
@_Ninji
late night #ACNH info dump thread here we go. here's the tea on Redd's ship

it displays 6 items - four art pieces (slots 1-4) and two "rare" furniture items (slots 5-6). art can be as follows...

10% - 1 fake, 3 real
30% - 2 fake, 2 real
50% - 3 fake, 1 real
10% - 4 fake, 0 real

for each real slot, there's a 20% chance that the game will *guarantee* you an item you haven't already donated to the museum

剛巴

你地通頂三人組
點鬥阿

搵人接佢
佢就會記得你

只要任務完成就可以嘟番佢番黎

唔知搵唔搵到

到時佢唔記得我了

我啲朋友係咪瞓曬lm

今晚意外地少人

搵個朋友接佢

我仲係到呀
你投先去左邊呀

咁我繼續落水先

未搵到好似有巴打話接
但聽日我驚就唔到時間

我要訓了

我知啊goodnight啦人句b

Good night 聽日見

聽日見

早抖人魚寶 聽日見

以下DIY有冇朋友岩洗?

好似無再見佢覆

陣間開機話你知
個夢有少少弱智

咁早無晒人

芝芝

你唔喺瞓咩

點可能我日出更

執相post上嚟先

嗨呀姐

個個送完又送

多謝媽媽

咁做咩咁早閂島

我刷咗牙

原來喺咁

會喺屋企入面做

又刷 食唔食野

點解咁鍾意夜媽媽打喊露同食野

唔食 啱啱食咗燒肉好飽

有冇人有白色燈塔? 有紅色換

機場到都用埋？

咁正 我今日食泰國野

夜媽媽唔可以打喊露

咁日光日白又唔會打喊露

做咩咁夜

poster

泰國野都正
但香港好食嘅泰國菜唔算多

npc poster仲值錢過d貴價野

npc啲poster正呀

有無人有金剷子diy 幫手代整

我覺得中中間間 個咖哩蟹無味

完全無朋友玩咁 可以點算

本身都係單機game

入廚房自己煮

係呢到一齊玩

蘋果

明絲

上黎吹水 呢度有巴絲成日開島

我係巴

你

你一日唔開mic 你一日都係絲

明巴

好想食好味嘅炒蟹

為咗你嘅幻想唔好破滅
我決定唔會開mic

hi door

hi 日肥

前排屋企整

今日成功轉送左你張猩猩海報走

日肥

喂 咁要再寄過啦

屌好肚餓
點解你屋企整啲嘢食咁高質

放過小妹啦

咁啱嘅我都係拎佢嗰張

估唔到我地幾夾

引誘唔到我 我唔食蟹

全家wfh個個都廚藝大增 乜都試黎煮

有無人同我一樣無博物館個event? 好想知點解個個都有係得我無

喂 你淨係寄比佢好啦

屌 好想食炒蟹啊

咩話 你都想要? 陣間開機寄比你地

你有無同哥哥傾計？
隻game更新到咩版本？
有無TT?

媽媽你咁講野既

蝦餅

頂 想食

想食炸蟹鉗

見到字都覺得肚餓

可唔可以放過大家

我冇你咁cheap
我仲有送其他嘢㗎

真係差唔多啊

我夠有 精挑細選先送架

明k咁樣唔得

有傾 同平時一樣無話有活動
最新版本
好耐之前有tt過 不過其他有tt過既fd佢哋都有

做個朋友啊

等我聽日開機都寄張靚靚海報比你

都係粉紅色一套嘢差唔多啦

有TT過就真係好難答你
個活動係5月18開始
你日期有無錯？

又認唔到邊個打邊個了

我係咪無add過你好友

多圖慎入

只要細心留意
就會發現分別有四個人係一樣樣

蘋果又抄牌

再多謝你

好似無 我好少喺度上水

佢抄咗我

你又暱埋左, 想搵你都搵唔到

最緊要茶茶丸入到鏡

紅雨

多謝你佢地班人惡我

有無人同我一樣
好想幫居民中心轉位？
一見到佢同機場條橋唔岩位對唔正就強迫症發作

我...都係唔抄啦咁

憂B特登返去寄畀你咁有你心都惡

奶醬

屌 仲買左飛聽晚睇戲

多謝你咁有心
起初想dress code 係茶茶丸
但我驚太多隻會驚

我無騷擾你地嫁..

見到後面既kk覺得幾可愛

毒撚無人搵

samantha 最高

你並不孤單
呢到應該好多巴絲都感同身受

仲有邊個想要精美海報一張?

抄啦 我都成功抄牌啦

我棵樹生出嚟未

我唔想再要

好正 想要qr code

你一講呢句 佢即寄

今日啲人入我島
都話想幫我整理啲花
但我連開島俾佢哋都懶

留返比你自己啦

生左啦聽日可以黎坐

精美

睫b反擊

真係精美架

唉心淡

嘻
見你問人有無樹 咪種棵俾你囉

sd張黎睇下

大姐頭海報黎架屌

呢個時間有出聲又認到名既已經寄哂

有人幫手整理咁好你都唔開
到底有幾懶

潛啦

我想問絲打係落大雨出門會唔會著rain boot

係咪史奈魯
我收到喇

喂我地聽晚過嚟幫你整理！！！

閂咗機 聽日睇

多謝你呀 我都有份收到啦

舉腳贊成

仲有架

佢個個都送 關我咩事

恭喜你會收到另一張

我掛住你啲笑聲

聽日先睇 然後再回禮

一時時

我郵筒有張大姐頭

風信子都冇咁嬲, 菊蓮真係想嘔

我張睫b貼左係門口位
加埋史奈魯 左右門神

熄左機
聽朝先睇

你下次可唔可以講你將佢張海報
珍而重之咁貼起左呀！

認真睇多次仲有朵白色嘅比人就咁扔咗落地下

右上仲有朵橙色

點解咁多猩猩poster

我會拎去影x度埋左佢

拆緊禮物?

玩緊where's wally？

有人來玩了有人來玩了....

Where's 軟木材

岩岩執翻個場依家睇信

特登開game回禮
仲有冇人想收禮物

仲特登del左個poster名

係咪好驚喜

開個陣勁緊張
依家先知佢個名

正嘢

聽首歌訓覺

無錯

我無留意個泡
因為我無認大家switch 名

阿姐

呢個鐘數乞藍玫瑰唔知有冇機呢

幫我清

係咪要？而家開島

唔比我踩

下次上你二樓踩

我來！！

我去豆柴度拎

任你拎 我多到唔想要

呢加諗緊送比女友,落雨出門話對鞋入水

又訓唔著

Nplm

早到咁

好多係日出更 訓唔到架啦

西婆唔出黎講野嘅 係咪因為我未閂閘

重拾當時等換日既熱情

重唔瞓 又話腸痛

第6粒石唔識生

大家早晨

你個野壞左

咩喎

今晚黎搵下

但你連錢洞都冇左
應該都唔識生石架啦

之前識生
生唔岩位

食左飯未

早

多啲喺度交流 好快好多朋友仔

大家早晨
琴晚咁活躍既

我咪你朋友

Notifications 又壞左？

朝早留名 咁多位大大早

我就奇怪以為你咁勁知道我P2生日
我幫你寄返比佢架啦

真係唔該哂

係啊佢叫我代佢寄份回禮比你 你一分鐘後check mailbox啊～

佢個game名係中文 我個game名係英文

呢度都有幾個外國巴絲

公平咩？

我唔要茶茶丸呀
皮耶羅你喺邊

啲蟬開始狂叫聽到好熱

Hiii

遲d連人情都可以送bell

係我到

您地阿媽係味冇寄信過黎
我好耐冇收到阿媽既信

平時應該一個月最多一次

你夜返嘛 我見你話
聲姐 又唔係啲乜 聽完少幾兩肉咩

聽完嘔左咪輕啲

同隻狐一樣

咁唔想你少幾兩
一係我播蟬聲

各位早晨

早晨
呢排唔多見你

啲聲好熱救命
不願面對

最近很忙 做到就死

有無人有除左蘋果既紙箱

想問哩數換嗰啲家具、設施幾時or點樣先會轉下
玩咗瑋個幾月轉咗一次咁多

唔會轉架喎

你係咪有咩誤會

早啦

lol 原來係咁
之前試過多咗啲新 以為定期會轉下

我有普通紙箱，橙，桃同蘋果
差車厘子未有
拎畀你定你過嚟摸？

岀外島遇到同我同一日生日嘅動物
但佢好樣衰

靠朋友

無所謂 邊樣方便你

我都係禁諗

到時未有再搵你

同埋每個人有嘅顏色都唔同咖
仲儲緊一套機

謎一樣既聲音

其實呢排都多左啲新人入post
開心

新手here

蟹絲有機會調教下

射波 心情極佳
溫下書先

！！！！！！！

謎咩鬼 琴日找數先開俾蘋果
之後陳巴突入

點解蟬=熱？

而家只有workload大 一係唔駛work

講緊me

全部都24更咁濟

我都係

蟬=夏天=熱

係呀係呀

長知識了

Hi, I am new

講好左星期四射就射
我是很有原則的

蟲佬嚟咗 可以放晒啲亞歷山大了

然後唔小心未整標本就賣哂

唔留來整多幾隻模型

標本已經整咗了

太大隻好阻掟

好想睇實物

想打你我一隻都未捉到

PETA又發功

前幾日都整左佢
不過覺得整蠍子狼蛛嚇人會好d

啲大魚哭能左
蟲佬好偏心

皇帶魚 整到好核突

魚佬上次仲好開心咁問我啲模型是咪好靚
是佢個fd蟲佬整 佢好勁架

知啦 佢整蟲模型好勁

可能要加個新npc整魚

笑死 點解兩個啲模型size好似掉轉左咁

今朝又捉到一隻 賣俾蟲佬嘅數量可以整3個標本了

魚佬仲同我講佢同佢老豆都好鐘意魚
但佢地兩個釣魚都好屎
搞錯 你地點做魚佬架

蟲佬：要我整埋啲咁嘅野

所以咪要高價收購你啲魚

每日lunch time都捉到隻

好似好有道理

嬲你兩個

咁佢地俾唔俾伐木

你個島壞咗

早晨

位巴打覆你未

自己捉晒啲魚入博物館再叫人free the tanks

點解你又醒下

我

準備再瞓

I know that feel

你係咪痴線？

你係咪痴線

佢個島無事 係佢個人壞左 釣魚都係咁

做乜鬧我

早晨Dave我準備再瞓

兩位豆絲快啲訓喇
夠訓先做到世界冠軍架嘛

咁早？平時戈啲5點先唔見人

你真係dave? 點解好似唔同左

溫柔dave唔慣

有聲 係女人聲

女女係隔離

原來佢係DAVE

咁快開場玩？

omg

我又諗起你成日認錯人

樓上自爆

.頂
一開店見到d貨同前日一樣
係味自動TT左

做咩自爆

點解一日就比信你

你地唔好 quote 啦

史培亞

快快手洗走佢啦

多..多謝你地

快啲1001左佢

好彩晨早流流人少少

btw琴日pk tang同隻馬比左相我 可以趕佢地走

好多人想要隻貓 可以試下夾下時間

有人book左

邊個咁快手

佢一嚟我度就有人book

CLS

動物搬走一轉會記得前一個島主
搬兩轉唔知會唔會記晒前兩個島主

我都想知

最多3手
4手開始刪1手

好掛住我隻莎莎 唔知佢重有無記住我

都好啲

冇了

有冇探佢

佢係一個負心嘅女人

覺得自己應該單機返一排捉蟲
一隻蝎子都未見過

盡量早開
Add左未？

我唔記得比左邊個 佢有新生活 唔應該打擾

仲話愛佢

睇後面兩句就知咩事

差唔多每晚都一隻

所以好耐無見過你

點解你地可以夜訓早起

你單機係罰緊我地

你啱
上次去佢個島度撒咗幾粒魚糧已經釣到鬼頭刀

過多幾年就會後悔

過多幾年要還

唔係呀 個個人好少留言 無理由叫人開島比我探

做咩喎

想我了嗎 今晚一齊玩囉～
度緊個花田放邊好

都係講下 反正我玩幾年
可以佛系捉

因為要返工
夜訓係因為返工無時間玩動森
早起係因為要返工

我琴晚12點比隻仆街貓嘈醒，係咁叫

幾時睇小潤

冇得揀

你可以試下鋪路連起啲位置岩心水既屋
鋪完路就會發覺劃好區域

早啊各位

幾時都得

佢部電視重係唔係度

你咁早訓架啦

bb醒未

佢而家隔晚放出嚟

想一齊過100歲生日

但我岩岩起身

但我要好大個位集中啲花俾你哋捉蟲喎～～～

埋唔到日岀更小圈子

真係想留既話後山已經好夠啦

但你早幾晚兩點訓啵

又係唔洗返工

集中其實反而唔太蟲，我依加亂種多到癲

同你圍爐

10點起！夠8個鐘

撐港手足的反警暴電影《孤城淚》今日上映 (附戲院名單)

Btw 都要支持本土電影
我上一套入戲院睇係淪落人
好耐冇睇戲

咁快比相係咪成日送女裝

我比較想知可唔可以接返

送左2件喳

唔夠位擺咁多花 屋企前面同堆藍玫瑰

送d黎，大妹種埋d原色

你係咪要 我想送走少少

開game嗰陣種花嗰陣放晒喺博物館前
啲大藍閃蝶係咁出

我隻百合仲未比相

ok 今晚嚟拎

果陣未改spawn rate

佢地比相比得好突然 btw我比左黃金柏你

唔要你個d你種過了，我要老闆

收到 今日即放左出黎
多謝離妹
晏啲送返野比你

講到我個啲花臭啲咁

矛得日落更了，搵人影日落先

唔好送野啦 咁小事

我覺得個刷新機制係視線以外既花係重生點
所以如果周圍都係
都捉得幾辛苦

你有異色咩

杯葛我返埋聽日
我射2日放7日

有 我咪話比藍玫你

佢好似所有野都係視線外先會重生？

係呀應該所有都係視線外
之前我有兩個花海
來回跑就捉到好多蟲

但啲蟲出得集中啲

我要三色x 既異色

有

聽日白馬王子生日了
但我夜晚約咗人打邊爐 無12點都走唔到

支持

撐本地製作

依套本身都有興趣

好彩你提一提

好多人都鐘意睇戲但唔睇港產片
我之前力推一念無名同淪落人
啲同事都唔肯去睇
明明兩套都係好有話題 大cast 多好評
連呢兩套都唔睇 其他果啲更加唔會睇啦
港產片真係會收皮

淪落人真係幾好睇

我開場喊到完場

改完見少咗亞歷山大鳯蝶

你喊

但每次見到一定唔會放過佢 唔難捉
皇蛾呢d先又少又難捉

呢套係好睇，一念無名我就冇睇咧

有無人想捐錢幫我起斜坡，無我就full pay

皇蛾真係勁難睇，有時跑過d樹見佢飛走先知佢喺度

皇蛾次次都係走咗先知佢有存在過

係 保護色好強

寫實到明白套戲講緊的只係呢個社會既冰山一角

成日
我仲要冇帶紙巾弱撚智

係 睇完個人會好無奈

你提咗我
尋晚起完斜坡唔記得俾錢

已經strong hold左三隻皇蛾等整模型
同亞歷山大蝶一樣咁大

好可愛

剩係捉過2隻

我好似睇完greenbook 再睇淪落人
我覺得淪落人好睇啲

返工

老闆

可愛到癲

淪落人夠寫實睇到秋生哥對菲傭咁好又支持佢追夢，睇到眼濕濕

科幻片嚟 邊有咁靚既賓妹

呢套我好似反而冇喊

見過有再靚啲

我又唔覺特别靚喎只係順眼咁囉

行去服務處㩒錢嗰陣唔知係咩spin走咗 無咗回事

又遲左一日

404藍兔著左pornhub

一陣又唔記得捐………

幾時有姊妹丼

有冇圖？

捐我個到就得

快啲偷開機搞左先

你真係周圍樹敵

404老獅著咗為所欲為tee呀又

咁記住 呢度好多天平撚 見到我哋就會秋涼
包括我

見到你地心都寒埋

無動物著卡通衫咩

琴晚章丸同肥肝著角落生物

蟹 點解要咁對我

老獅變藍獅

豐年著咗chip and dale 好qq 好鐘意嗰兩隻百厭星

啱啱找咗數了啲動物捐咗$2007

你怪佢地

你炒白菜炒咗咁多錢都要我窮撚捐

點解我島冇既

9點前呢個條件太唔user friendly

你班動物好感度加埋有2007

弱撚智
你星期六過後整

我照下鏡先

豆柴唔洗訓咁

收隻皇獅返來迫佢著

佢係咁

你第一日識佢咩

我隻左眼腫晒..一陣熱敷先得

做咩黎係咪生眼挑針

白馬王子新嚟唔計
咁每隻平均都過咗200了

琴日搵到個正網

係office笑左出來

998了